是令黃 荃灣真台客

招牌超大炸雞腿排便當..

係邊

琴日食左
個牛肉麵好撚大碗，仲勁多牛腩

拉

路德圍

路德圍 十八座狗仔粉轉彎就見到 大食既可以去食埋新記..

去到已經賣曬 轉食呢個雞扒便當 點知大舊到食完飽到上心口..

嘩 搵日去試試

咁乾既

幾錢

我早幾日去都想試
係咪幾種雞都係炸?
有D驚驚地太熱氣
好似有鹽酥雞
有雞比
有雞排?

睇落正

豪大大都係咁樣啦主席

同元朗嗰間一樣?
元朗嗰間都好好食. 成日去. 最鐘意俾雞脾飯

好耐無去過路德圍

新記每次都食唔到
太多人排隊
原本上次都想食呢間
但係轉左食轉角見飲奶昔
下次懲罰番佢

真台客正呀！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

荃灣緊係食台風啦斬清..

48..

無話大唔大 雞扒9蚊磅 你自己計

我同女友食埋單170 叫左3樣野同2罐野飲 唔知有無計錯..

48有無連野飲

唔記得有無髀 但係記得有鹽酥雞同我呢個雞扒..

無..

我反日唔食日本野